大家覺得出黎嗰陣唱呢首歌掂唔掂

唔洗淨係唱do you hear the people sing 咁dry